夢之歷險好似係steam開左新國際服？

有冇香港人玩？

LM 應該玩

有開族的話留個dc一齊

lm跟進

求家族收留

開steam玩又lag又delay
最少200pings

唔通俾gc呃錢開心啲咩

零課

真 GC將送嘅野都可以放落點箱到
外掛西路處理
仲要香港人打機好無品
On9霸場文化
多小學雞
乜撚都抄抄賣賣

零課不如玩私服

之前玩us服好delay
但呢排上國際服又無乜delay feel

開工作管理員有得check ping數

Steam開唔到game
官方話一段時間都整唔返

Send ticket要求link gameforge

有冇教學 唔知邊到send

同埋有冇得多開
Down左sandboxie唔識用

首先去

開個ac先
然後去

去contact support個到話想將Steam ac link去 gameforge
留自己角色名，同你開gameforge AC個Email

唔洗用sandbox
Down個gameforge瘋狂開新AC就得

得咩 佢話遊戲中無得關gameforge客戶端

用工作管理員成個GF熄左佢再開再登出就OK

成個ser好似無香港人族

多數人都用steam 但佢依家steam開唔到game應該少左一大班人

但係見佢頭2個ser都爆，第3個係就爆

要玩直接用官方gameforge玩
steam會加倍lag機

推